{
    "popup": {
        "Search & Analyze": "分析商品",
        "Amazon URL or ASIN, please": "请输入亚马逊商品URL 或 ASIN"
    },
    "content": {
        "Similar items": "相似商品",
        "Keywords recommended": "推荐关键词",
        "More": "更多",
        "No information found": "无数据",
        "Oops! Something get lost, please try again": "出了一些问题，请重试",
        "Retry": "重试",
        "Feedback": "反馈",
        "Email": "邮箱"
    },
    "content_title": {
        "Reverse Keyword Search": "关键词反查工具",
        "Expand/Collapse": "展开/收缩",
        "copy": "复制",
        "Reverse Title Keyword Search": "标题关键词反查",
        "Reverse search and analyze keywords in title": "分析标题核心关键词",
        "Keywords": "关键词",
        "Search Ranking of the Product": "本商品搜索排名",
        "Ranking of the product in results, when searching with the keyword under a specified category": "用此关键词在指定类别下搜索后，当前商品在搜索结果中的排名",
        "Search Category": "搜索类别",
        "Searching with the keyword under a specified category (smallest and most detailed)": "当前关键词在此分类下搜索（类别来源于商品最小分类）",
        "more": "查看更多"
    },
    "content_bottom": {
        "Reverse Keyword Search": "关键词反查",
        "Keywords Recommended": "推荐关键词",
        "Similar Items": "相似商品",
        "Price": "价格",
        "Ratings": "评分",
        "Reviews": "评论数",
        "BSR": "BSR",
        "Keyword": "关键词",
        "Keywords in Title by Contribution": "分析标题后的关键词",
        "Search Ranking": "当前商品排名",
        "Searching ranking with the keyword under a specified category": "本商品用这个关键词，在搜索类别下最终搜索结果中的排名",
        "Search Results": "搜索结果数",
        "Total Number of search results by the keyword in the catrgory": "关键词在指定搜索类别的搜索结果总数",
        "Search Category": "搜索类别",
        "Category for keyword searching": "关键词搜索的搜索类别",
        "Contribution Metrics": "贡献度",
        "Reviews on Firstpage": "搜索结果首页评论数",
        "Statistics of reviews from the first page in search results of the keyword.": "显示搜索结果页，第一页（首页）的评论数据",
        "Ratings on Firstpage": "搜索结果首页评分数",
        "Statistics of ratings from the first page in search results of the keyword.": "显示搜索结果页，第一页（首页）的评分数据",
        "Price on Firstpage": "搜索结果首页价格",
        "Statistics of price from the first page in search results of the keyword": "显示搜索结果页，第一页（首页）的价格数据",
        "BSR on Firstpage": "搜索结果首页BSR",
        "Statistics of BSR from the first page in search results of the keyword": "显示搜索结果页，第一页（首页）的BSR数据",
        "Search Results Button": "查看搜索结果",
        "Recommendation Source": "推荐来源",
        "Keywords recommended are also used in the following products": "当前推荐关键词也在以下商品标题中使用",
        "Title": "标题",
        "ASIN": "ASIN",
        "Brand": "品牌",
        "Contact Us": "在线联系",
        "more": "查看更多",
        "Average": "平均",
        "Max": "最高",
        "Min": "最低"
    }
}